日本打風 我哋香港人係時侯岀錢岀力振災

香港人要有錢岀錢 有力岀力 互相幫助

推

Pish

自推十連
1/10

自推十連
2/10

自推十連
3/10

自推十連
4/10

自推十連
5/10

自推十連
6/10

自推十連
7/10

8/10

9/10

10/10

唔好帶私心

#prayforjapan

大j有搞眾籌link 係呢條

Click入去捐錢！

Connect埋日本手足呀！

你開post一樓唔貼link都有既
Anyway push

只要有人要我哋幫我哋就盡力幫

Sorry自膠先

Push

Click入去捐錢比日本手足！

我哋香港人冇嘢好 好在有良心

大家幫手一齊推比多啲人睇！

推呀！

捐呀捐呀

大家可以click入去捐錢 暫時得30幾%咋
大家要connect埋日本朋友

大家幫手一齊推呀

推！

推！！

捐咗啦，日本人有出聲撐香港

雖然p牌推唔上
但我自己facebook ig都有叫人捐
咁多位
日本市民係會得人恩果千年記
絕對唔似支共
大家俾啲力

已捐, 幫推

真呀 今日我哋幫咗人 到我哋岀事嗰陣人哋都會幫番我哋所以求下大家推比多啲人睇

自推

就算你去唔到日本落手落腳救災 你都可以響屋企捐錢振災架

香港人冇嘢多！

Pishhhh

幫手推 多人捐嘅話一人少少就夠 日本有出聲幫過我哋 而且好多香港人都當日本係第二個家

每人捐一蚊都有700萬！請大家唔好吝嗇你嘅金錢

大家幫到幾多得幾多！

幫手share個po等多啲人知都好！

大家幫手推！

推左成晚都冇人理

幫下日本手足呀

大家幫手推同捐錢振災呀

點捐

Click入去就有得捐

多謝手足

就係我地有難題嘅時候都仍然幫人
先難能可貴

加油

Agger手足

Strong post lm

一個人推唔郁

大家幫手推

樓主係大j？

日本人對我哋香港人咁好之前又幫手搵繪馬
咁一定要幫得幾多就幫啦
但係就唔好諗住拎道德光環 拉攏其他人支持香港先咁做

再推